覺唔覺mirror 係香港有史以來最7組合

沒有之一
歌7 衫7 人7

覺 正評
唔覺，好撚型 負評